(台測)狂蟒之災1-2 關鍵第四號 天龍特攻隊

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在地球上的南美洲亞馬遜河流域，居住著一個民族舒爾族，他們一直和外界都沒有聯繫和溝通，顯得神秘而令人神往，他們崇拜的圖騰是巨蟒蛇。
美國的科學家們對舒爾族有著濃厚的興趣，他們組團前往去探究。人類學家史蒂文·凱和紀錄片導演泰莉·勞瑞帶著7他的團隊跟從一個名叫保羅·沙龍的嚮導邁入了亞馬遜熱帶雨林，他們的隊伍中混雜著偷獵者，妄圖將巨蟒蛇抓住，賣到美國去大賺一筆，由於貪心和狂妄，他們從此一去不復返，全部被巨蟒蛇殺害.........

2.一群科學家打著尋找神秘植物「血蘭」的名號進入尚未開發的婆羅洲地區，科學家相信血蘭具有一種神奇的功效，可以使人永葆青春，永不衰老。美國紐約州紐約市的一家公司對血蘭的藥理功效非常感興趣，他們希望找到這種植物，然後大賺一筆，於是慷慨解囊，資助了這些缺乏資金的科學家。科學家選擇了一個不恰當的時機出發，就是蟒蛇交配和雨季，而血蘭這種神奇的植物生長在蟒蛇的地盤上，為了掠奪血蘭，他們開始和蟒蛇一較高下，決一生死.....

3.一名來自羅瑞恩行星的外星人（艾力克斯·派帝佛 飾）為了逃離一群來自摩加多利恩行星，摧毀他們故鄉的侵略者，在孩提時代與另外八名同伴被送往了地球。在他身邊有一名守護者（提摩西·奧力芬 飾）負責保護他的生命安全，而他本身的能力也漸漸的覺醒，像是力氣的增強、速度、靈敏度、心靈傳動能力、能對抗高熱與火焰，以及從手掌中發光..

4. 同樣身為美國陸軍遊騎兵，約翰·"漢尼拔"·史密斯、派克·斐斯、拜庫斯·博斯克和默多克四人曾經在墨西哥和黑暗勢力鬥爭時結成好友，組成了「天龍特攻隊」。一日，美國將軍莫里森找到他們，請他們幫助美國軍方找回丟失在伊拉克戰爭中的美元鈔票模板，四人在伊拉克巴格達找到了假冒的美元鈔票模板，卻被幕後人物布拉德·帕克奪走，而天龍特攻隊也因被誣陷而關進了監獄..

7 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸